中國民警係香港警車上影相

唔講咁多，蠢真係無下限。
大家唔好再諗今日啲野，搵人地痛腳好過啦。

推

Push

推一個

核彈出現啦

幫推

721 811

？？佢哋喺車上面？

推下先

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

屌你老味 咁都有得打卡

輕輕一推..

係車上面影出去

del左了？

有冇咁撚蠢

外援呀

唔係，佢地係車外面

已經唔係豬可以形容

鬼真係唔洗捉 唔好蹝時間捉
因為佢地會自己浮面

嘩 豬隊友出現

永遠留喺成都係最撚啱你㗎

鳩硬蛇系列

真，唔好再繼續屌今日啲野了
檢討過，會改善就得

支那鳩硬sir

公安好醒呀
終極打卡

推到記者睇到！

警犬會唔會兜話支那狗只係轉發，張相唔係佢影

#我在香港公干
#香港同志的薪水好高啊

push

真係好撚豬兜

罪證

推上熱門

自爆

屌 有冇咁撚蠢
推到記者聽日問

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

721

豬隊友

好易解釋
平時中國香港警察同中國民警有用wechat交流叫雞資訊，所以民警收到警察拍照

哇屌你老母 有無咁On9

核爆都吾割

有冇咁撚蠢呀

推呀推

唔夠料
post 示威相都未必係現場

有冇巴打起下民警小唐底

憑什麼香港的警察同志人工這麼高

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

警方一定又話網上消息不能作準架啦
犯法者負責執法

豬隊友發見。

神助攻的...

法庭都唔準影相嫁
咁鍾意打卡

送條冚家產去tg高雅人士幫佢捐器官啦屌

聰明D啦

大陸果然低等D

一秒致盲你班友仲係度？

切勿忘記721 811
不分化，不割蓆，不篤灰

捉到鬼啦

條友應該人間蒸發

又有豬隊友

師兄你盲到同夜魔俠差唔多。睇睇佢好喎。

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

推到問林鄭!!

屌

重點唔係佢講既野有幾柒呀,
係佢影相角度同佢既身份呀

佢上面應該係覺得張相係轉發

推 又一核彈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

佢拎人相出POST唔得???
點解你咁確定佢影先
可唔可以聰明少少...

BACKUP!!!!!!!!

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

Bingo

等睇解釋話比人hack account

有圖有真相

多謝民警送大禮

所以話做狗個腦係裝屎
大陸哩個腦又係裝屎
做狗既大陸哩真係不敢想像

支那智商

佢淨係話唔係佢影，就已經搞掂

但又點會真係丫，係上面點會留意

希望比更加多人睇睇, 冷靜落黎
全世界推呢類型POST+正評
五大訴求
追究721 811
永不分割

對家的豬隊友

----
冷靜

不內訌

支持記者，配合救護

你我都係高質香港人

證據呀 推！

弱撚智

多鳩謝粒核彈

佢可以駁係人地sd俾佢

有撚用咩... 都證實唔到張相係佢影
佢話香港有犬朋友send 比佢你吹9漲

真

借po

[勿再分化] 大家係咪應該focus返有公安滲入香港?

wa 屌你呢單仲撚爆

徐錦煬

新屋嶺濫用私刑 水刑

民警 與警黑官鄉合作

唔好俾其他" 假新聞 " "假消息" 覆蓋到對家接收既資訊

THIS ON9 JAI??

多謝傻仔幫手解圍

笑到仆街

Cls

豬

On9冇藥醫同香港警犬智商有得揮

本身都膽心緊 冇啦啦送彈

Back up呀!!!

屌佢依下真係比槍比彈藥對家既真實例子

記者會

智商真係無下限
自爆都有嘅

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

文宣組入一入黎

咁你要識做呢

叻豬

呢個時候仲F乜撚野Ced
班深藍放流料個陣會講呢啲架咩
仲要張圖唔係流喎

哇

若要人不知，唔好咁低B

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit

仲覺得前線全部都係自己人 咁諗
仲諗去割唔割 既問題
依d 冷氣軍師 就7 喇

今日有鬼 依個係事實
難到你仲認為全部係自己人？
你銅鑼灣個轉分得清個堆卧底係自己人purely by outlook?

借力打力喇

#人無關公唔得架

可以話張相係香港嘅警察朋友傳送畀佢哋嘅

呢啲笑下冇所謂, 用嚟煲大佢根本唔work

想知多啲關於水刑

可能係國內五毛自己轉載姐

河北佬黎

記得back up最好係影screen 拍片
（如果唔係ｄ撚屌都會覺得我地偽造老屈）

推～小唐

人地痛腳當然唔好放過，但自己呢邊係要檢討，有錯要改，不能一錯再錯

「同行」

push ah diu

咁又可能係警犬係車上影，sd比佢既，又唔好咁快下定論

唔割蓆，但要賽後檢討！我哋需要啲指引先可以冷靜處理

推10次

只不過有啲明顯
好難煲得大

好想知點解佢會係車上面呀
唔知二哥答唔答到我地呢

全世界入一入黎睇下
［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

武警同警犬都算同行既

嘩

搵多啲整合做文宣
將個焦點放落公安扮黑警

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

定位係保定喎

打卡真係好on9

終極一手猛料
竟然係自爆出黎

818

長達十七秒影片

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

公安同港女一樣
打卡最緊要

真蠢

記者聽日又有嘢問
記得俾埋圖 佢地咁鐘意睇圖

[有片]「強烈譴責香港警察於2019年8月13日記招 抺黑太和邨居民 」

推爆佢

打卡又出事

弱智仔

推，文宣集中火力谷機場公安同呢單！！！！！！！

快快手spin大佢

影左

笑咗

煲大佢
唔該曬，真係助攻
若要人不知唔好太低B

豬到

所以唔知呢個POST D樓上做乜鳩
佢定位保定
張相最多只係有人SHARE出去
根本無任何痛腳捉到
除非你話黑警原來係車入面唔比影相

特區警方同中國有密切交流
用wechat分享圖片唔出奇

等陣先 可能真係集體炒車

條片都未必證明到佢係車上
（但有狗打卡就堅既）

驚死我地唔夠彈藥

多謝 對家提供文宣素材

再加上今日捉到公安
好難唔令人聯想到中共派解放軍入警隊
文宣要快過藍絲
風向一俾佢哋帶咗先就玩完

記者！！！

818出嚟啦！

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

未肯定係佢影喎

點解可以咁柒

自己證明示威者無打錯支那公安

on9成咁

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

pish

將個風向帶返去 有內地公安香港執法

當然拎黎做暗黑文宣就...

自爆緊係要推下

大陸人全部番番大陸啦

如果係真都幾on9

大陸人好撚鍾意微信打卡
病態黎

呢個要推

借個位

free to print :

放心實會

光復香港 文宣革命
五大訴求 缺一不可

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散開，不包圍

721 805 811

洗鬼理咩，係佢po就表面證據成立啦

推到畀記者睇到

唔做都做咗，下一步點？

sorry p牌仔借位

吊
唔係咁撚柒呀嘛

推

屌
笑撚死我
真係豬隊友

btw 唔好意思
我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

各位重睇一次啦
黑衫都唔洗著
口號都唔洗叫
文宣都唔洗做
人多就知咩事

極權一定係搵最蠢嘅人做打手，你睇香港就知，用毅進仔先肯聽話。 更何況係支那嘅讀書唔成嘅人？

豬隊友出現

wow

原來已引清兵入關

咁公安大哥你支強光電筒是肓幾多人

豬隊友係咪你地?
唔比人地share/forward?
你點樣證明到佢真人喺車入面?
你影到佢?
佢有話佢喺車度?

咁樣都好推
冷靜下啦連登仔
比仇恨沖昏頭腦

時刻冷靜呀 自己記啦

記者進場plz

屌
要講既話已經可以大做文章啦
「點解大陸公安同香港警察會有咁密切聯繫？」
「可唔可以證實張相係轉發而非第一手拍攝？」
其實呢個時候仲f乜野c? 難得有話題比你做，又要話呢樣唔得，個樣唔得

屌你老母joey夾春你係咪係隔離睇撚住啊？

哈 推傻b

屌 送彈藥

會唔會係 screenshots?

backup????

核彈來了

有片

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

送核彈俾我哋

唔完美，可接受，需要改進

今日抽嘅好牌仲係手！只係唔小心抽多咗張壞嘅！

好撚on9呀 直認

警方記者會都出過張咁o既相，可佢只係share.

左下角有特登標左地點》保定
但是但啦，大家唔怕炒車既話說推唯

推到上報

佢真係唔識架喎

文宣手足唔該晒

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

都話鬼係唔洗捉
佢自己會自動浮上面

咁你要作fake news乜材料唔洗都得啦
任你作咋嘛

你都真係好撚野,第一時間幫對家spin

謝謝同志！

時間已經夠
就算唔係武警
都係同武警有連系

射一秒足以致盲
有幾多人盲左?

不怕神一般的對手…

自我將傳言證實
記者唔該

唔fc 就講，同藍絲有咩分別
次次都咁會無人信我地

蠢到豬閪咁

推呀

根本就係要咁

以其人之道

On99打卡

CLS

花式自爆

一秒致盲，咁你盲咗未？

激光槍咁危險唔好去香港呢

諗下野啦
當而家有個記者揸枝咪訪問你
你點樣證明個公安喺車度
你答到d咩

做文章都有番d質素好唔好
好牽強囉

612 721 811

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事. 只想收穫 不想付出。

BACK UP
點解中國民警會係香港狗車上面出現

戈o

佢自己證明啦 你幫佢地證明
我就好少見有popo 自己影自己行動相啦

返工要打卡

一囯一制is coming
焦或最贏

豬來架

上左佢微博睇 係影片黎 唔係相
片中有好純正廣東話

食屎公安黑警黑社會全方位合作

民警小唐............................政府&黑警

斷到正一正 我睇你聽日點撚樣解釋

8月11號... 依條片好似係錫紙擋激光果條
唔好引人炒車 fact-check pls

神助攻

up

真心要講句同志辛苦了
辛苦你真接俾料

班豬隊友今晚柒夠未？

蠢到唔知覆乜好 好尷尬

蝗果然係on9啲

over咗囉

唔講咁多，蠢真係無下限。
大家唔好再諗今日啲野，搵人地痛腳好過啦。
同意

大家唔好再諗今日啲野，搵人地痛腳好過啦。

中國公安怎麼在警車裡？是不是被抓了？

呢個唔work...

我上左太空

佢嘅自爆能助推動支爆

推

#我係禮貌撚
#我係道歉撚

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

仲吊亂打人 死都唔割啊！

整張圖呃下廢老啫

有啲冇腦嘅人就係因為接收得多藍資訊潛移默化變成深藍

True

出乎意料嘅助攻

佢真係當自己民警係正式架喎

所以話 做公安又好 做警察都好 讀書啦仆街 成撚日都有柒嘢

唔用腦既人 會對佢上心
用腦既人 就會明白點 處理
btw 多一單唔多少一單唔少

你叫佢係微博問個民警啦
點解要我幫佢證明
我地淨係有合理懷疑

強推好帖

每當我地有矛盾，總有對家會走出嚟幫手化解

甘柒嘅政府，究竟點解可以存在？

Pushhh

推到記者聽日問

睇下聽日阿sir .點兜

721
811

可以用呢個point黎講，就算佢話張相唔係佢影，都可以質問佢點解會得到香港警務人員影嘅相？

推俾記者睇，等popo記者會點解釋，咁鍾意開記者會啊拿

有冇人可以下載段片

ON9仔

佢地真係弱智架
唔係核彈都ICBM啦

正

.

backup段片

記者唔該入一入嚟

點解可以咁撚柒

多謝同志既支援

Back up back up back up

不要說 捉鬼
試著說「唔完美，可接受，但需要改善。」

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

Back up back up back up Back up back up back up

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

已back up

佢個post下面係location？

證據確鑿啦釣你老母

推撚爆個post

小心集體炒車
1. 日期係8月11
2. Post嘅地點係保定
3. 佢用既字眼係 同行們

所以應該唔係今日嘅事。但點解佢會有呢張相係另一問題

有錯請指正

8-11 10:57 來自三星A9 Star 纯粹美拍。。。
係咪已經證明到張相係由佢手機影出黎？即係證明到當時呢條友的確係車上面？

推到佢仆街

我有個諗法
加 冷靜！冷靜！ 做口號之一
和理非發覺有唔對路，即嗌 冷靜！冷靜！
情緒激動個班就會跟住一齊嗌，即使唔嗌起碼有啲聲拉返手足返黎！

唔好比班鬼帶動情緒！！！！！！

弱智

推到聽日記者問！！

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
同埋公安喺香港做野

811咪班武警打到手足仆街個日

香港公安

輸出國外喇俾班鬼佬玩嘛

有冇果17秒
睇出面街景cross check佢邊部車

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

被del post未

多謝

執行職務影相再sd 比公安呀？ 炒得未？

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

唔使捉

有冇手足可以group 埋咁多個痛腳post

佢左下角有個百度地圖感既野 係唔係佢自己tag埋location 可唔可以share埋佢個location出黎

不過算啦,
其實Location都可以FakeGPS既

(嗱我copy and paste人架咋)

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係警方同特首嘅對白，香港人已經好克制了。

#不割席
#不篤灰
#不分化

我地香港唔撚洗把中國撚守護

《香港機場說明書》全部同我入黎！

我諗係咪同ig一樣可以簡地方tag

照一秒致盲

呢個黃光似係巴士總站
可能係葵芳或黃大仙

見倒車外有防暴popo
佢走唔甩架喇

推 核彈係到！

有冇咁撚戇鳩，，

支那公安同黑警係香港執法. 水洗都唔清.

Thanks

P

助攻

蠢到呢

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

「超緊急重要」抆槍狗推低個女人

推依個

再推

豬隊友神助攻!!

唉，人無恥則無敵，共產黨又演繹得淋漓盡致

本人影?

sorry 你岩... 我太理性第一時間下左判斷
有材料就應該做... 唔應該未審先判佢既效果
有人信我地賺左... 無人信我地都無損失

若要人不知 唔好太低B

盲左未阿67

找不到頁面了

咁蠢

豬到呢

光復香港，時代革命

同志们辛苦了

完美示範豬隊友

咁閪蠢都有

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

唔推唔喺人

大陸on9仔上左香港on9仔車
仲要on99放埋上網

又有證據喇

真正核彈呀喂
點撚解個武警會喺警車上打卡

但佢坐標係 保定 呢個坐標係唔係可以改

"你點影的?"

收工要打卡

[約法三章] 標題，突發， 負面者加入黑名單

我都留意到

文宣

小唐

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

果然無腦
推

聽我講 黑警想用今日件事嚟蓋過狗扮示威者 射到示威者盲左等等
聽日如果有人出去講對唔住 可以話一時被721元朗仲有其後既荃灣北角傷害人無人被捕 再加上又同伴變盲 情緒控制失當 承諾不會再犯
今日無奈係不完美 做得唔夠好 我地唔應該好似林奠咁做錯唔認
再加多句
五大訴求 缺一不可
希望大家可以趁分化撚收工 認同就spread比聽日會出既朋友啦

佢重要收棍，揸左一下波！！！

屌支那人係咪食大頭奶粉食傻左

nice angle

推豬隊友

點解可以咁撚on9

段片右下角張紙寫住46731
如果係警員編號
犬隻長期服務名單寫住叫黃啟賢
唔知係咪徐步高案同佢上白車嗰個

儲起啲子彈

蝗族不嬲都鳩

香港人加油！永不放棄！

元朗恐襲

推到上記招！！！！！！！！！！

而家最需要集中火力去其他地方

利君雅快啲攞料！

保定果2個字果到係咪定位黎架

推！！！屌佢老母

唔好share俾中囯睇到
又輸架啦

屌真係on99

好多謝佢送禮

所以林鄭咪死都唔肯成立獨立調查委員會囉

真係蠢到呢

港共黑警講夠大話未

四點問林鄭呀

屌 呢個要大力文宣

佢好似只話車上的
但又無話車上定公安

車上的警察定公安

點拆

推核彈

818大遊行

佢架車直頭喺警方防線後面
計返時間同日期再搵返警方佈過防嘅地方應該可以搵返相關嘅記者片段
直頭搵到佢車牌都唔出奇
留意警察係背對示威者
應該有人有印像係邊度嚟

大家等等
張cap圖入面個定位寫住保定喎
大家小心求證
防止炒車先

微博開post有定位
佢個定位寫住保定呢個地方
大家冷靜fact check下先
唔好炒車

都有可能係黑警share俾佢嘅

....推

亦都有可能佢返到大陸先post
所以希望有偵探頭腦嘅巴絲fact check下
最緊要保持清醒嘅頭腦
我哋唔係藍絲廢中 睇咩就信啲咩

其實佢哋要spin好易啫
話班黑警影完send返俾嗰位支那人咪得

唔係相，係一段片嚟
大家記住backup先

推俾記者睇

真係蠢唔係扮

811

612

傻西

on9

一秒致盲

嘩嘩嘩!!!

好撚醒呀條友

哇 呢啲咪係百年難得一見嘅人才 国家精英

此地無銀

不意外

真係好撚蠢

未fc架
可能係狗自己影 俾人轉載

同鳩硬sir異曲同工

鳩硬無親戚嘅親戚出現了

煲！！！

佢係po港警既相，留意相左下方，佢身處河北保定。香港加油💪🏻！

其實港共政權一路出緊招數瓦解緊整個運動！！！我地可以做嘅係冷靜應對，唔好俾情緒衝昏頭腦！！！

但留意翻日期係大前日
希望大家唔好炒車以為今日

公安+黑社會治港

有冇人識得back up條片

等你好耐 終於出嚟

推下正經嘢

笑撚死我

係車頂

唔浮仲好 即係做唔到野

同埋只會唔小心捉左自己人破壞軍心人人自危

On9無極限

智商呢

612海富災難
5死諫義士
5個人的暴動
上環45人暴動罪
沙田新城市困獸鬥
黑警挖眼
上水迫跳橋
180度扭手
721元朗黑夜恐襲
恐襲大肚婆、兒童、老人、一般市民
警黑一家
速龍水喉戒指警棍
過期催淚彈
催淚彈入民居
催淚彈入老人院
催淚彈入室內
室內催淚彈地鐵
騷擾民居
葉虎
射記者
打平民
傷害前線醫護人員
指記者參與暴動
記你老母
自由閪
無搜查令亂闖私人地方
天水圍被除底褲少女
北角福建佬
荃灣刀手
尖沙咀headshot 盲眼少女
警察混入示威者（帶頭打鬥）
太古行刑式近距離開槍掃射
插贓嫁禍
永不出示委任證
大陸武警冒香港警
大陸公安混入示威者

睇圖應該係車底 一定係

推爆佢啦屌

民警小唐

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

Pish

核唔晒 佢大可以話人地影既 葉虎就核喇

屌，on9

真！槍口對外呀各位！

鳩硬張相未必係佢自己影
估係親戚或屋企人影

只要暴政仲係稱呼黑衫人為暴徒，我都唔會同勇武割蓆！反正我地放個屁你地都會話佢地暴力喇

對方嘅豬隊友，就係我地手足

坐得呢架車入面，一係被捕者，一係警犬

推
煲一煲

推！

牛逼

支那狗真係蠢到冇藥醫㗎，煲大佢

呢個真係一定要推

推上熱門
推上國際

On9仔

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

推啊
翻譯做英文
推上國際

推撚爆佢 721 811

片黎？有冇backup?

支持影多啲相

推比記者睇

記者ready

yes. 做錯左就認, 行返第二步
我地唔係仆街政府 錯唔認

之後果d 野唔好忘記, 夠哂料做

推吖 你今次仲唔仆街！

721 811

寫住香港同行們=當時一齊緊
而張相又係由車入面影出去

721 811
不分化 不割蓆 不篤灰

民警? 定係武警啊, 和平係好啊, 點解你地要派D 鬼喺示威者身邊制造混亂呢

支那警察大量混入

721 唔好咁on9 啦

笑死人

好波

豬隊友咪呢d

有無人起埋呢條友底

法律既嘢
你識條春咩

？？？？？？？？？？？？？？？？？

戇尻真係可以無極限 一秒鐘可以致盲咁一人揸一枝射眼咪得囉 支那唔洗一年統一地球添

跨境執法

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

即係有用

佢on9㗎?

Pushhhhh721 811

這個只不過係發表時，佢當時的位置

佢在車上冇 wifi，冇 sim 卡，點上網發表？

721811

推上國際啦7頭皮

番成都喇屌

今次斷正啦

612 721 811

推到4點黑警交代

請問關法官咩事

推呀
真係要向民警小唐致敬

咁豬都有？
推一下

要spin 晒尋晚機場做呢單！

唔洗講咁多
翻譯俾外媒

真。豬隊友

係警車入面影相唔撚型唔撚威丫？然後講啲19道理驚死人地唔知佢係入面影相咁

文宣呢邊。

搞大佢

人蠢真係冇藥醫

推
721811

支那公安蠢過狗

智撚障

大家冷靜啲先
位置係保定 亦唔能夠排除係人地send比佢
對家問到點答先

佢哋唔係蠢，係目無法紀，係囂張

即係擺到明你都吹我唔脹

做得好

人頭豬

打卡好玩

又有核彈

一秒致盲既 只有布袋彈。

sorry, 禁錯掣負皮

每日都有核彈，可否整合呢啲影像圖片證據，加啲caption send 比美國人？

大家一齊推依個

笑了 push

唔係唔推下嘛

鳩硬sir嘅朋友

嬲到震

邊有人理，上次八號波追打狗車，車入面影條片咪又係咁放

push ar

唔好炒車

818 一定要維園開始出發先會計人數
按章工作 按章遊行
反正都出到黎 大家一定要由頭開始行呀
少你一個真係會少 謝謝大家

抖音跳返隻舞先啦

721 812

死蠢

核條撚咩
葉虎單野乜鳩都做唔到

幾撚大個核彈都冇用啦

其實都無咩痛腳好搵，因為都好齊

事實係香港人根本奈佢唔何

最多都係講：哦～你打人！ 哦～！你殺人

出現公安

推
證據確鑿

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

出現了

嬲

7月14自己蒲頭

大陸狗On9無下限

idiot

佢講左係警察朋友share,又無影到佢個樣,一d殺傷力都無咪亂煲啦成個藍絲咁

??日期係8-11??

咁大舊叉燒

記者朋友

Cls屌佢老母仆街啦佢地

612
721
811

你點影的
好似鳩sir張相

香港城管

掂

用呢個屈個大陸記者係同行

完美展現何謂豬隊友

推啦屌 呢啲post就沉底
啲嘈交post就長期浮面

係，無咩問題。 張相無話係機場
但代表住811有民警存在

推到4：00記招

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

唉

推到記者問

一秒鐘都致盲，佢盲左幾多次

又多一樣,要做backup

記者入黎攞料喇

forward左俾記者未

一早有大堆記者mon實 唔洗forward都得 準備文宣

比記者今日問警察

有無人睇到佢weibo post個位置係保定。。
我真心左?

唔通好似你咁 話自己塞布袋彈落去咩

人類總是犯同樣的錯誤

推撚到佢先

呢單都好撚緊要 中共嚴重干預1國2際鐵證

左下保定係咩意思？

就算警察，企我地呢邊都唔割蓆！！
請大家唔好再同和理非割蓆，lable 自己手足左膠，佢地唔係

【起底】原來所有製造暴動都係警察
1 起咗個前線玩彈叉嘅示威者底

2 又起多一個喺前線玩彈叉嘅曱甴俾人起底

3 第三炮 連降國旗落來丼落海個示威者都起埋底

4 第四炮 我係督灰怪 我連掟燃燒彈個反送中暴徒都畀我督埋

Jing cha

鄧sir 有講，只要有公務員事務局批准都可以，下次記者會應該問：所有今次有行動嘅警察是否都經過香港警察訓練學堂8星期訓練 後畢業。
民警/公安/解放軍無可能入學堂訓練8星期啦，上兩三堂基本訓練都有嘅

人蠢冇藥醫

垃圾留言

[緊急分析]法！不！責！眾！

大陸人真係弱智架
原來唔係扮架

popo唯一解釋，網上圖片轉載

其實d大陸鬼真係好蠢
無謂曬時間係佢地度

推~~~~~~~~~~~~

豬公安

？

真係憨鳩鳩

咪係咁撚易拆

咁都搵到，Ching 利害

豬閪公安

推上美國

@Marco Rubio

洗咩幫人兜？on99

笑死人，核彈

推比更多人知道

如果係轉發,即係有狗on9到係執行任務嗰陣影相

好撚正

幫推先

pushhhh

推，學對家，將有利消息放大

繼續推
推出宇宙

香港警隊已經=支那公安
炒撚曬班香港狗俾RMB請曬班支那仔算啦
反正一鳩樣又減輕庫房負擔

仲要自己爆埋喺PTU車

打卡無分國界

可以恥笑唔信果d撚樣

肯定會咁講

話轉載咪拆得掂
佢仲特登locate 埋係保定

推呀 今日記者會又點回應呀
又冇資料係手呀 無賴

傻鳩

定位寫住保定。。

弱智救港

守護香港關佢撚事佢都唔係香港人

大陸狗日日食得多垃圾食物係蠢架啦

蠢真係冇下限

大家咪撚跟太貼啦

要兜實兜到

要推俾記者等佢哋問到啲警犬口啞啞先得㗎

Court都未出就話被法官置之不理
被害妄想症上晒腦

推佢老母

大家唔好再諗今日啲野，搵人地痛腳好過啦。

lm

一早要咁玩啦，不利自己嘅唔應唔理冷處理，對家不利嘅不停放大加鹽加醋，有幾恐怖講到幾恐怖，政府呢啲咁污糟嘅遊戲無得你玩潔癖

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第25日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

呢方面唔洗懷疑 就係咁蠢 支国水浸完都會多謝政府俾飽飯佢食的

如果影大頭就捉 搶番佢手機del晒所有相 然後再放走 del相為左要保護示威者

不能只有我看到

搵個人翻譯下放上外國網站喇

唔好再炒車
定位係保定

PUSH

推你上熱門! 今日記者會問。同路人不割席，呢兩日做好遊行宣傳

推上國際

定位可以係假

佢自己都係話條片係
香港警察比佢

On9仔有樣睇

民警小唐點影的

中港同心 由公安做起

推, THANKS民警小唐

捉到又點
咪又CALL999 白車送走

Push！

推撚爆佢

警察=公安+黑社會

推返上熱門

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

唔好理個記者
煲大兩隻公安
同埋機管局夾埋民航局夾埋airline講大話

721 811]

智力呢家野
唔係個個有

屌 正

加句"人地send黎既"就可以無事啦

pushh

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

班狗比人射咗成個月都未盲 何來一秒就盲

唔好跟佢劇本 踢返個波比佢

來腥港工作巧kAi鮮

推撚爆佢啦

推到記者見到

好似係最近黃大仙警犬官方宣傳片cap出黎

傻閪

傻仔

818見！五大訴求，缺一不可！

嘩屌你老母
大陸人真係低智無下限
推到佢老母都西呀

正！大力文宣！！

無人推？

唔係假蠢係真係蠢

豬隊友？

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

希望記者會有無人問黑警點解可以咁

呢個post 一定要推爆

同行 即係做同一個職業

中家係咪慣左whatsapp有轉寄呢個字
覺得貼張圖一定係自己貼
呢d老屈記者借都唔使講 on9藍絲都諗到
反而自己友信到十足

On9

唔叫同志同胞？佢地不嬲用開呢類字眼

公安死全族

天才
又有彈藥

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

記住買兩罐奶粉返去呀

On 9無極限